00後fam j討論區 小朋友齊打交（善用不推文回覆）

請各位善用不推文回覆
上回痴線西講到 @soheesheeee 米八米奇自爆
法國cherie話自爆gigi老母係雞

請各位善用不推文回覆

Fam j

不推文呀

咩係fam j

Famous jj
即係ig比較多人follow但又算不上係KOL嗰啲小朋友

對唔住但Famj依個term真係好柒好on9
究竟邊個整出嚟？

入嚟食下花生

留名

開火啦mk妹
唔係好enjoy上連登架咩
我入黎睇你地嘈交架 無野睇既？
哦 唔好意思 唔記得你地鐘意用Ig story 嘈交
呢到係借刀架姐 我出返去先

召喚米八米奇同私家雞皇后

點解佢地唔入黎見痴線西嗰邊咁多花生專登開個po比佢地

可能要架ig名係標題先多巴打入嚟

加*

米八米奇快d轉ac過黎玩

係咪要爆下料佢地先會入黎

幫樓主講下個案發經過 點解佢2個會自爆
米八米奇係衰自己扮自己hater 明明講到自己好憎人但又特登po張大波嘅相上去 可能因為上面有人po左佢張冇波嘅泳衣相 佢想幫自己平反 仲係屌嘅過程中暗示@soheeheeee性格好好
結果比痴線西質疑佢自po 點知米八米奇就即刻起晒鋼
有眼利絲打仲發現 佢做過道德撚 幫過自己個fd講好說話 又發現佢打嘅5p字係同@soheeheeee一樣

而私家雞皇后就係痴線西上面爆過法國Cherie 嘅黑歷史
點知又係隔離post ig自信女到揾樓主嘅時候唔小心自爆左 所以法國Cherie知道後就係story屌依個當年曾經好好感情嘅舊相好

私家雞皇后爆過法國cherie料

依家咁既女仔都有二千幾fol

依家求其一條女有眼耳口鼻都幾千follow 唔出奇啦

見佢話流產就諗起雲西個fd
雖然都係好細個 但見佢地都好錫bb有責任感 欣賞

邊個黎

Gigi 喺邊個po自爆

最後嗰幾頁
召喚痴線西(73) 善用不推文回覆

Ig自信女齊分享

#156

祝福佢地

籃球圈不嬲都好亂

又唔好咁講，好多女都無幾千嘅
至少我無啦但係呢個可能係我樣嘅問題
btw 佢ig 勁快private 咗仲想去睇下佢ig tim

198同雲西散左好耐啦 兩個都有新戀情

班女唔知點解好鐘意搵藍球仔做bf

全部fuckboy IG張張都係打藍球既相

呢個都係雲西個圈 不過好似唔係特別熟

之前好似話個男仔有個拍左一段時間嘅女朋友 不過一路都唔公開 到同左呢個女仔一齊好快就公開 聽講係貪條女出名

題外話 個女仔又係好似雲西咁木嘴笑

呢條女個特色就係個嘴

“球星”食女話咁易

傳送門

好似條女又係搶人條仔？
不過睇相睇唔出條女得中四定中五 一開始紅果陣得中三 以為佢中學畢咗業

記得佢又係玩抖音嗰啲𡃁妹

得啦知你最瘦

比佢搞到想快啲去瞓下教

[member]Ig自信女齊分享

#156［/member]

#18個到有

又有自爆呢個有冇人爆料

原來兩個係frd添 呢排做咩咁多人自爆
淨係知俾佢po個個深黃嚟 條腿好長 一定靚過佢本人

等我做下好心

佢咁講又有道理

咁多仇家

Friend 又唔follow對方？

年收入十五萬就可以申請都好show off

可能我孤陋寡聞
依家00後咁有錢？
16 17歲
又chanel 又gucci

乜水

同問 成日見佢都周身名牌 不過幾靚女

佢得16,7歲？

啲相好大陸feel

佢好似真係係大陸住

之前幫某ig shop做model吖嘛

肯定唔係啦

佢好似01年
之前喺元朗讀書的

所以唔係16 7歲囉

真人好黑好醜樣

其實有冇人知tyukwing同miu miu發生咩事？ 佢地之前明明frd到開埋ig page 但又無拉拉反曬面 有好多人喺live問佢地又唔肯講 有咩事咁神神祕祕

一個黃一個藍咪反面

竟然係咁 一路覺得佢係真係靚女個批

佢03年 返左大陸啦佢

Looklook下啲女神po 見到米奇幫自己講說話

笑咗 有幾想紅

睇黎佢對自己身材真係好有自信 成日po自己對波上連登想捧紅自己 又日日ig story 對住塊鏡自拍 好心啦 之前都有好多佢嘅舊相比人po咗出嚟 咪又係升球大戰 著push up bra

點解會知個ac係佢嘅？佢自爆過？

佢話退咗學呀嘛痴撚線中三就退

中學都未讀完可以做啲咩

但佢退完學就成身名牌
應該係做雞

係 第一頁有

條女好有大陸味
其實依架係咪好興大陸feel?
點解咁多女都咁重大陸味

其實佢得十幾歲揾到工都唔會高人工得去邊
都全身名牌 之前佢影過佢間屋幾大應該係大陸

波仔送電腦

咁大手筆

睇黎佢真係沉咗船
情人節送自己畫嘅相簿 依家生日送macbookpro

wtf對佢ex都無咁好

成萬八一部 有錢人既世界

間接公開？

邊到睇到

Ig Boris俾人tag

乜撚野FAM J
TAM J就聽過

似係大陸人

呢張點睇都無C啦

一定唔止起碼兩萬幾 萬8應該係最低gb 同埋佢應該有加apple care掛 可能仲有加左final cut pro 呢啲

呢pair估唔到一齊左咁耐呢個籃球撚之前條女勁慘

波仔真係佢條仔？？？
唔怪得雲西一路無公開佢男朋友啦

可能已經係公開嘅秘密

乖乖哋唔公開唔周圍屌鬼 安安份份做個體貼女友 咁就有禮物收嘞

到底咩係fam j

但明明條女本身已經有部13” pro

都係錫下自己女朋友姐

分左手洗唔洗還

抵死啦 搵籃波狗做男朋友

利申 比籃波狗恰嘅毒撚

more

唔知雲西係忍得好辛苦定真係改咗 好撚記得之前公審佢ex唔叫佢起身

江山易改本性難移 似係收埋左more

想推條女進軍youtube界咋？

係掛 之前雲西講過話會有一個好大嘅轉變 跟住勁多人問佢係咪諗住拍YouTube 佢冇否認亦都冇承認

唔係靠頂帽我都認唔到雲西

點解啲女咁中意咬住條脷尖影相

好似係famous j

人哋po同自己po嘅係有啲出入嘅

都仲有啲好既

屌你啲同黨恰鳩我呢啲毒撚

兩個勁唔襯

佢好似著假野嫁喎chanel字都串錯

chaenl

第一下以為係暗星

Follow 唔到佢

Dislike啦~

快啲dislike

嬲豬仔lu

wtf我仲以為2個特登唔影對方
原來唔知係佢 以為係男人

話說波仔細佬真係好撚柒
出左片又要係佢阿哥youtube到cm同全世界講
係到r views 好肉酸

個留言已經比呀Winsy del咗

想講佢個fd好撚柒
佢係咪特登揾人襯托自己

雲閪啲護主犬開始全面進攻

雲西用大陸嘢剪片仲以為boris有買埋final cut pro

我諗係final cut pro
因為得英文同簡體 佢揀左簡體

係咩 sor唔識final cut pro
但係用殘體好撚柒咁又係啲MK妹鬼識英文

比啲爭扎 同我超越佢啲Like

佢條片出咗幾個鐘就已經有差唔多8000views唔通佢真係撈得起

超越左

Cls啲留言有護主狗

個閪格邊有咁易改呀 只可以講波仔好撚鍾意雲西

同埋隻眼發生左咩事

救命，睇哂雲西條片，好似中學生拍嘅電腦報告咁 咪柒發明星夢啦

post上佢條片到啦
之前就成日去體育館睇比賽溝仔
依完想借youtube同睇下有無viewers
會幫佢箍實條仔姐 但九成入去係為咗叫
佢收檔 到時又可以痴住boris一齊唔使做
之前me chan班女搞嗰啲youtuber聚會
佢無份去 十成十依家又話自己係拍片可以
跟住去看實條仔 當youtube 係Mk仔女地
方咩大家唔好俾佢得呈

有無人整合雲西做過d咩大家咁憎佢
我睇佢片幾個講野鏡頭無上面d相咁樣衰
片都有得執樣？
利申路人 無睇曬佢條片
淨係知佢之前話198唔叫佢起身
專登叫198去同一個地方影相示威俾佢ex睇
同埋有無人講點解佢會同198散
係真係因為佢溝左第個？
我見198同佢依家條女幾好好似同居又養狗咁
同埋佢好似未同youtuber boris一齊之前都同過人一齊
點知幾日定幾個禮拜貨仔就玩完

有冇人識呢條女

教埋我哋點樣搶仔冇第三者同埋公審自己條仔

做第三者

人地話佢冇做第三者呀

痴線西post講

大家禁入去睇 就算係禁dislike都係幫緊佢 youtube會detect到以為佢條片受歡迎 之後幫佢recommend比其他user 所以唔好再禁入去比views佢！

無比views
同埋睇完嗰邊之後都認同真係想佢收皮 就唔好再討論 冇人俾反應之後就冇曝光 因為YouTube個機制廢廢地 comment多咗都會推到佢條片 反而越多人睇到咁⋯⋯
雖然覺得佢應該會越嚟越紅⋯⋯

所以我哋做到嘅淨係叫啲人唔好再為咗食花生睇⋯

屌魔戒隻野
好撚樣衰隻眼中輻射咁

但其實人誰無過 我之前都好撚討厭佢 覺得佢死港女MK妹 日撚日都剩係識公審條仔 不過近年覺得佢都變緊 或者真係因為我地屌得佢多 佢都想改變重頭黎過呢

雲西點樣識Boris?

本身佢係跟邊個fd去台灣

見過真人對眼好似金魚咁 突出黎

［絲打請入]撐警藝人刘亦菲正式成為Shiseido資生堂全球代言人！

Sorry借位

俾人話佢去夜總會俾人包

好耐之前睇過佢youtube片

無人阻到佢發喎
一面倒負皮都仲話死要做
佢明顯諗住夾硬黎 博香港人
好善忘 想求其拍多幾條片就
諗住可以洗底 本身知佢衰野
嘅都開始懶得追擊佢 就無人
阻住佢坐正波子夫人個位
一個無學識嘅mk妹出到黎都只係
做d垃圾工 依家如果俾佢厚面皮d博
到一舖 講緊係以後唔洗出黎打工
雲閪大家一定會幫手唔記得㗎！

其實點解大家咁憎雲西
睇左佢條片
雖然d對話情節真係睇到好老尷好有中學feel
但係覺得真心拍得唔錯
第一條片算係咁

條片係個Boris幫佢拍
雲閪負責咪實佢條唇嫁咋

想洗底做youtuber扮有知性美有好好反省

唔怪之得d鏡頭拍得幾好
不過睇到個人好老尷

咁剪呢 都係Boris剪嘅？ 好奇一問

應該就佢自己剪架喇

(多圖) 呢條港女係咪癡撚左咗線

係時候回下帶

好想知呢個係咪真

上面著假chanel條女好好笑

仲爆過佢前仔啲相出嚟 冇記錯係佢地兩個係台灣旅行係間酒店度影 不過唔記得咗係邊個痴線西po

有冇人知係痴線西幾多

Google打winsy 會有佢痴線西post 但係唔知搵唔搵到張相

佢呢啲mk癲雞就算有落過仔都唔奇
廿多歲拍成幾十次拖
仲要有唔少都有帶返去瞓
但好多都拍得唔耐
最長應該係198
相反佢條新仔就無咩經驗

雲西又八婆虛榮心又勁
佢好明顯不嬲都重視男朋友高度
同boris一齊根本就係貪佢出名
佢以前做wechat雞搞到同個exexexex分手

More 唔太知佢同佢exexexex嘅野 當初係因為佢同198一齊先有留意佢

這麼醜的妞...

More plz

有冇人知溫綺婷咩事del曬所有ig

呢個

因為佢不停係IG po藍店好好食 黃店好難食
有人鬧佢偽黃就係daily ig 扮可憐屌返人
又串ka.ye2(佢男朋友個Ex)著闊腳褲遮肥
又俾人聽到佢係餐廳講kaye壞話
最後俾人po上famj Secret 就收左皮
仲有更加多黑人憎嘅事講唔曬

地鐵情侶取暖？

係

邊個post

[有圖毒撚慎入］港鐵情侶大庭廣眾取暖

有冇圖睇下佢點俾人鬧
好撚憎佢

個fans secret 收左皮

波仔係邊個？

好想食佢花生
睇佢唔順眼好耐

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

唔好意思 阻阻大家 麻煩幫手follow個IG同埋推下個post！班仆街留學生真係好賤格！

report

邊個

嗰班仆街留學生其中一個

點解班03之後嘅人係ig開個po要tag 十幾個人
加埋懶mk嘅caption
威d？

垃圾term

左下

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

sorry借位

望下最上 users/boriswong 真係剪得好辛苦呀

特登po出嚟宣示主權？

厚面皮到 繼續推佢立場港豬屌柒佢收皮
21歲生撚碌鳩未生好學人做星

佢老竇又係返支那做生意
扮哂野咁

佢老竇喺大陸返工㗎

佢弱智港女有一日會爆自己屋企人
之前爆咗好多次冇人知
其實好撚多黑暗面 整容搶仔搵有錢做伴

巴打聽過最爆嘅係咩？

好似俾人包養佢 日日花費咁大
得閒扮下打工 成日搵仔出街玩行山做運動
冇咩極爆 搵唔到料

咁7都有得包

家姐買同Boris送俾雲西一樣有晒所有嘢嘅電腦 都話覺得好撚貴cls究竟係條女要求定係Boris自己送

真身

又唔同咗樣

其實佢真係好撚柒

點睇joycelynwyc

依個角度搏咩

百變雲西

仲要係影影下無啦啦影落去

好樣衰。。 個大眼仔太大啦眼白都就嚟見唔到

我永遠睇佢啲相都全部唔一樣

呢個柒頭米奇成日都特登影相影到對波大過個頭 刻意到仆街

跌咗出嚟都唔知點算

我以為好大

條女好有錢

置頂咪有

以家啲00後好似好撚吹捧cornerc啲model 搞到間網店似喺model公司多過賣衫 個撚個入咗去都喺度叫春 又話好開心又話乜話乜 新入model啲followers係咁升 唔方係為咗人氣先入

我覺得都幾靚啊除左新個個平陰同埋男仔之外

靚係靚 但就係覺得喺度吹捧成間網店搞到九唔搭八 啲人follow係為撚咗睇女定真係買衫 仲要搞撚埋啲乜鬼CP

有一對真係拍咗拖

佢哋班𡃁妹客係鍾意睇呢d架啦不過個人認為model靚係好應該 靚先會想睇間舖

狙擊個店主點樣搞鳩serco仲好

屌 一直覺得cornerc間鋪奇奇怪怪 中意挽埋啲乜撚”KOL”效應serco好過佢好撚多 感覺serco就真係正正經經做生意開網店

之前已經有挽好似him him同miu miu 不過後尾因為真係拍咗拖 咪無搞落去囉

好尷尬 新個pair男仲細過個女 似姐弟

挽你老母

個個男好似夾硬扮靚仔既柒頭咁

屌 sorry囉 錯字 罰抄100次

屌 我賭乜q都得 佢地一定係為咗人氣先入cornerc 不如佢轉行做經紀公司？

咁大家都係各取其需姐

個新女好似未入已經1萬followers

Famj呢個Post都冇人提起佢嘅時候佢又拎番出黎講

呢個世界唔係得連登

其實都幾慘

搶人條仔 公審自己條仔同埋其他人 笑ex現任真係唔覺佢慘

點樣笑Ex現任呢個冇睇過

人地唔洗底點繼續進軍youtube呀 次次po片1600個dislike點同波仔一齊拍片呀

法國cherie private左ig無得笑

希望佢post番以前啲gel相啦 好懷念

新年果套麻雀

話佢好濃妝好似？

臭西cm話自己4 5月冇po過喎
人哋屌得你就緊係你有做過先屌啦
真係咁得閒咩
娶着呢啲西女人真係屌出聲

有哂cap圖日期證明
你咪繼續活喺自己個世界入面囉

面係人哋畀 架係自己丟
你唔咁串根本就冇人會揾返以前啲cap圖
你估我哋真係咁多時間留意你咩
講你又唔改

勁呀絲打仲有留底
不過佢依家要洗底有證據佢都會狡辯話唔係話條女架啦

頭先唔係好威話冇追擊ex個現任㗎咩？
不過都有得兜嘅
話個女仔同我哋對號入座囉

見佢咁串先特登揾下有冇
點知又畀我揾到

好撚柒呀雲西

臭西：咪屈我

絲打：今天的臭西打倒昨日的臭西

呃人嘅最高境界係連自己都呃埋
姐係你呀臭西

你又搞到雲西要諗下點解釋喇

佢會唔會癲到老屈我p圖

嗰個真係笑左好耐

之前好似都有人po過佢細ac 話自己同老公嗌交 可能真係就離 鬼咩2個都00年mk仔女 19歲就話結婚真係笑死人

有mon po
唔po埋ex個現任嗰張相用時間比較下？
係咪串人你自己知自己事啦
呃人連自己都呃埋

真愛黎架

屌咁大個人都仲可以唔小心搞大左真係好撚嬲

到依家都未認衰

通常啲人求完婚好快搞婚禮果啲都係因為有咗

不過佢以前成日拎自己個處黎打飛機個時真係好撚好笑

諗左好耐點解釋架人地 仲要鬧人被迫害妄想症

Del我comment

Hello 小丑fish mon緊po呀知你
我地係認覺得佢濃妝 唔似你仲係到講大話想洗底
你點解唔po埋個時間cap圖解釋下
仲有你話你成日po話自己唔識化濃妝
去典藏搵返自己啲story出黎囉
睇下係你講大話定我地被迫害妄想症

雲西姐講兩句事實姐就del comment block我 唔係話唔會再理comment 咩 仲咩唔成個po del曬佢？留番啲係到扮可憐

咁頭三個月又真係好易冇左嘅

我唔係話佢小產呀係話佢俾人搞大個肚

Sorry 睇錯
諗起佢嗰篇「分手後跟幾個人睡了」潮文

罪大滔天個post入面
Sohee真波？

咩黎 無睇過

係咪得我覺得佢已經算濃妝
唔準拎易容case出黎大我

唔濃但重filter

真波又好假波又好佢真係好唔知醜 係咁係連登扮自己hater 扮自己狂迷 好嘔心

Boris會唔會覺得自己條女好羞家
見到佢咁兜都覺得好尷尬
大大方方認年少無知咪算囉

如果我係Boris就真係嗱嗱臨同佢一拍兩散算數 自己條女又要mon po又要沉唔住條氣 喺IG回擊 真係好撚羞家
雲閪 知你有mon post了 好叻叻呀 夠膽咪喺呢度正面回應囉

佢成撚日喺度sell自己係素顔”女神”

幾sweet

係呀，佢真係好撚有自信

籃球圈同js圈都亂到傻閪咁

一陣佢真係比你激到上水

波大唔大我唔知 但一定唔係靚女 更加唔係女神囉

波仔飛左臭西？

今日唔飛遲早都飛啦
雖然Boris 都唔係咩好野
但話晒靠YouTube 搵食都有人識 條女咁醜怪係要拎返啲舊事黎嘈 作為佢朋友都覺得羞家

我估鬧交姐
Btw波仔扮女人有啲似雲西

笑撚左
佢扮女人同佢阿媽一模一樣樣

呢張個嘴

屌幾靚

有幾分似雪姨

雲西做咩hide咗自己個tag呀係咪驚俾人見到真身

呢張真係唔得

佢搞serco store?想知

屌 嚇撚死我
確定係同一個人黎？

間舖係佢開定佢係員工？

係連登打店名都揾到

員工

secro, cornerc兩間IG Shop互罵

好亂啊屌究竟邊個係佢真樣

屌睇完都唔知佢係到講緊乜柒

好文雅咁去屌緊人

公道d 佢ig 係lws_winsy

Sorry 打錯但都冇 因為見到佢之前覆我嗰啲通知冇晒

真架？好想睇

未離婚 po story仲有佢老公

呢條女係法國cherie個frd

我一見到呢個story真係嚇撚死
心諗做乜撚嘢著到咁行山 唔講以為佢去沙灘
最近見佢post返呢系列嘅相先知佢真係去咗沙灘 笑撚死

宜啲女既人生就係過得咁廢

所以佢真係去沙灘咪冇問題囉

又為屌而屌⋯⋯

個樣好似啲on9
如果唔係會裝下假狗應該無人會理
仲要上連登扮haters兜個圈讚自己好正

佢做雞？

會窮

又以為自己好大波

係...之前上去買條nike 褲
問完size 揀完諗住埋單,,, 佢撻左句埋黎..終於揀好啦!?
屌, 個下我即刻掉抵條褲 唔撚買....

生得靚又點....? 隻眼生係額頭 但要向上望

之前熊仔頭救理大個post 佢係咁叫人搵熊仔頭
熊仔頭一開始叫人低調 佢有份搞到熊仔頭救唔到第二班人

邊撚到病啊盲撚咗啊
唔醜但一定唔係靚
仲要好有自信

靚咩
一個招牌跌落嚟跌死一打嗰啲𡃁妹樣喳喎
定又係曲線讚佢

見佢呢排仲日日出街 又除曬口罩咁影相
係咪真係出少日街 影少張相會死
同埋佢都係02年 唔使考DSE咩

講下都唔得 咁有咩先屌得
大家黎呢度都係八掛下 屌下人嫁拉絲打

呢D夠細粒...抱起黎屌 狗仔式都要提起兩腳 仲可以插得好入

諗起佢好鍾意上嚟曲線讚自己

你好似打手

所以我先問
踩一輪然後話靚唔係大曬
我：

Who

想知依件事應該追第幾個post啱啱先開始追po
對雲西啲事幾有興趣

想屌都要做打手
咁我唔講啦

你喺 google 打winsy啲花生應該夠你食到2046

問題係睇完都唔知屌佢啲乜就咁一句笑撚死

呢條女幾時先收皮

著咁緊係人都大
搞搞個頭先啦 成堆草咁

公然po 超過4個人

係咪屋企嚟咋？

D櫈同牆身似酒樓

舉報未

真係社會垃圾 全世界都quarantine緊佢就日日食喝玩樂賭錢(po曬ig好威咁) 定係佢想早日確診???

以前第一日識仔已經帶翻屋企

兒登仔為屌而屌第一日？

又話老竇管得好嚴嘅話咩之前12點之後返屋企都鬧

是但啦佢不嬲都今天的我打倒昨天的我㗎啦

14歲開始擺街站嘅法國cherie走去食撐警王

死港豬

佢之前食藍店比人屌咗一次 話咩黃唔一定要罷食定唔知點

係咪元氣個次
佢喺度死雞撐飯蓋

講真 柒咗咪認 如果唔係佢老公有車 佢一定係日日搭黨鐵出街嗰啲
Btw佢老公應該係買埋啲廢車扮有錢 之前見佢話買咗架二手車 冷氣壞嘅 同埋拎咗牌一年都冇撞咗兩次車

個些雲仲成日玩抖陰

成日覺得佢唔化妝唔P圖應該好樣衰 勁假相

左遮右遮當自己唔係玩緊

屌 依家先發現 會唔會遲咗啲呀 米八米奇

都係緊身

住政府樓（公屋）嘅法國cherie嬲豬啦
無撚走住啊你班柒頭
笑撚死

咁我真係未見過人買壞冷氣嘅車嘛 二手都可以有冷氣架姐 btw賣咗就好喇 夏天又到喇

呢個po咁沈都有mon

話說法國cherie帶太陽眼鏡真係好撚柒 仲大過佢塊面

日日mon

大家可以去dislike啦

Channel名都改埋啦人地 單飛啦 個bff真係慘 比人利用仲講到咁好聽咩兩個都想拍片

佢係咪買view?咁多鬼佬comment

屌condom

上呀

不過佢隻貓好撚得意⋯⋯
Btw disliked

雲西實嬲死

要告人喇

如果真係假嘅 咁佢又係慘啲嘅

留名食花生 睇下幾時告人

個語氣真係好西

其實點解咁多幾出名嘅女仔都會開ig shop

隔離Post講菲林相機有啲大鋪都係120度嗰啲fam j就賣150-160

呢啲咪醒 靠自己中學儲落嘅人氣去賺錢
唔使賣啲咩特別嘢 只要唔係呃錢應該都會有一堆人買

V.phw 真係好似老mk 啲紋身又柒着衫又柒 明明以前都唔係咁

佢啲story先柒 成日打英文但係又錯晒grammar 又成日夾胸影相

明明唔搞咁多野應該幾靚幾正常

佢條腰好長 又成日要露 好奇怪好好地著番普通衫唔好咩

開ig shop成本極低呀嘛

咁樣襯衫都要特登露腰

好乾

地下彎曬

點影都好 最緊要show到隻勞

順便晒下食貴嘢同海景

好彩佢唔係一件object
唔係嘅話一早俾人告違反商品說明條例

屌

佢Mon得好貼

見到佢Story特登嚟追po

Laugh

佢係咪覺得自己好真性情
但係真係好撚柒

po完以為自己好真性情 過幾分鐘就刪果下先型

個post咁沉都日日mon住攰唔攰㗎

字眼上真係成浸寒酸味出晒嚟

又係你呀cindy 咪衝出嚟柒啦 一日到黑係到宣傳自己間網店

屌，佢不如塞返入老母個西度好柒

你又知佢係cindy

下下講ig鋪頭都係咁講自己間鋪 除咗佢我諗唔到係邊個 都係佢嘅

tricia?

一齊搞嘅 但係之前見tricia post 過番貨個箱上面真係韓國寄嚟

我諗應該唔係啦 佢應該唔會幫佢宣傳個人間鋪

可能係打手 話晒佢哋兩個都幾出名cindy同佢男朋友 仲好多花生添

雲西出新片

Dislike咗未

熱烈慶祝雲閪同波仔分手
兩個已unfollow對方ig
from痴線西

之前有張相係佢哋兩個搭膊頭
雲西remove 左

等咗呢日好耐
魚生有鯉

原來一直唔公開就係覺得遲早散玩玩下就算 話說佢部電腦係咪要du m定會若無其事照用

睇佢個樣都知係後者啦 唔通俾返錢boris咩

boris都廢事同佢計呢啲數啦

boris仲有follow雲閪

睇cotton新片覺得佢條女好似lcw

咩料lcw柒勁多

記住支持五一黃金週

跟住佢又開post話我地分化撚淨係識批鬥
媛說：我14年雨傘運動派文宣個陣 你地毛都未生齊

仲有擺街站

仲有 做過啲咩唔通要放ig?唔通我出去遊行要打卡啊

食藍店就打卡

真係唔明，點解雨傘嗰陣可以咁黃(自稱)，宜家就成隻港豬咁。

佢生命同豬係無分別

on9

驚唔驚自爆？ 佢擺咗你上story

佢好撚好笑

喂做咩遮咗我個段

因為佢唔想比人知佢食吉野家
法國cherie點解cap圖唔cap好啲 唔po埋點解人哋會話你既吉野家相既

不過講真 做人應該都幾難會廢過法國cherie🇫🇷

Hi mon 緊po嘅法國Cherie你真係好撚染

Sor冇留意開佢
點解叫法國Cherie嘅

柒*

佢講過佢個英文名Cherie 係法文嚟

以前好似正常好多

波仔同雲西一齊番？

唔係同咩haha一齊？

得見佢琴晚story影住兩對nike拖話10th

好似冇Follow番Boris

佢地圍內d fd講笑炸

佢成日198198198198點會同個矮過自己嘅人一齊

有冇人識呢條女又東海堂又m記

識 佢個frd noklam好黃架喎

點解連個樣都唔同左

我都見到好夾硬直接話人聽拍左幾耐

唔知雲西一年公開得未

成個雲西咁

其實有d柒

人哋唔係問佢建議嗰個人去邊度咩
關佢哋未一周年咩事

之前成人台幾出名 轉左ac先小左followers

所以超夾硬話人聽拍左幾耐
想曬掛

雲西

成隻雞咁

好似啲幾十歲上咗年紀嘅呀姐..boris個樣咁細個佢整到咁2個行出街點搞

點解有種廟街嘅感覺

好娘 好俗

唔係tag左波仔我都唔撚知呢個係雲西

應該係阿me

屌咁似雲西嘅
見到雲西好似都有份去自膠添

你有所不知啦咁 如果同佢同班都知佢幾麻煩

More more

Moreeeee